愛是註定這生 令你死去活來

緣來緣盡 那位又開始再等待

覺得一啲人可以同到最愛一齊好幸運

我爸爸鍾意咗一個人好耐 隔咗三十五年，呢個女人仲喺佢心目中有一個好特別嘅位置

唔知呢個人知唔知

不放下不能愛

你點知

嘈撚夠未

要放得開～

唔好咁

你媽媽知唔知🤣

我都想問